Fifa 19已偷跑？

年年都係咁 唔出奇

咁早 ser都未開

放流料死全家

真係有鬼佬打緊

外國越偷越誇
就快全世界得香港on99要聽代理話正日先賣

不過人人都走左去買下載版

真定假

同問

假

有年唔知13定14又係唔到正日唔俾賣
上年就最經典
外國上年都偷跑
睇下金源今年又點玩

PES好玩d lor

觀塘係咪真?我一陣去買

連登班傻鳩信唔過的

肯定假

唔怪得琴日見到有個FD子 玩19既practice mode

仲有成個禮拜，咁快就有fake news

xbox pre order with ea access
20號就可以玩 呢兩日真係有機會

係掛
不過係奧地利

我證實係真的

屌仲要係標準版
仲要睇落似真，唔係改圖

德國區已偷跑
FUT server 15號已經開左

今年代理又可以撚班港奴

fut web app聽日就重開

垃圾驚 唔買

唔撚係掛

上年金源撚到班實體版灘灘腰

用下腦都知， web app 都未出到， 出咩game

上年衰衰地都叫偷一日

偷果日重係夜晚收工6點先偷

唔係喎lunchtime有
不過咪又係放工先玩到

origin個會員係咪19號就玩得

lunch time係HMV偷，跟住其他鋪最早都6點
我好撚記得

會員加ultimate

加下加下 成千蚊隻驚

Lunchtime game舖都有嘅
賣咗一陣先話唔賣

記得德福HMV有巴打買左貼左上網
之後俾人發現左
德福HMV拿拿林話無得賣

今年應該都係數位版贏?

睇下班game 鋪齊唔齊心啦

部ps4會彈碟 局住等數位

[size=6][/size=6講真丫，無偷跳我買數位好過。利申，上年無偷跳買，買左數位。驚鋪等執]

收到風荃灣地皇26有

年年PC同XBOX都係早幾日就有得玩架啦